# Importador de CSV - NodeJs

Projeto que cria cópia e bkp de um CSV de um determinado diretório, trata os dados, importa para um banco PostgreSql, consulta as informações do banco e exibe no console.